{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023407",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041349",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남(모란) bunker 1148"
    },
    "text": "宿泊施設のBunker1148は計25の客室を保有しています。この宿は8号線牡丹駅、盆唐線牡丹駅、盆唐線太平駅、8号線寿進駅と隣接しています。韓国語で案内をサポートし、強調ホテルとして知られているBunker1148はバンカースタイルconceptの新概念客室を提供しています。客室には65インチTVがあり、ネットフリックスはもちろん、ゲームを楽しめるPCも備えられています。パーティーを楽しみたい方のためにパーティールームを提供し、各パーティールームには2台のパソコンとネットフリックスの利用が可能な大型テレビがあります。ロビーカフェでは、特別なティーやコーヒーを楽しむことができ、親切なサービスでお客様を迎えています。宿泊人数を超える場合は追加料金があり、パーティールームでは漢江ラーメンを作って食べることもできます。Bunker1148の位置はモラン駅の2出口から200m離れており、駐車は予約優先順位で可能です。宿泊施設ではスペシャルティコーヒーとAmenityを提供し、パーティールームをご利用の際には漢江即席ラーメンも提供します。Bunker1148は、従来のモーテルとは異なるアクセスを通じて、牡丹のヒップスターのための空間として設計されました。また、持続可能な環境保護に努めています。パーティールームの利用時間は午前11時から午前10時までで、ご希望の時間についてタイム調整が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Bunker1148は何号線の駅に隣接していますか？",
            "answer": "Bunker1148は8号線牡丹駅、盆唐線牡丹駅、盆唐線太平駅、8号線寿進駅と隣接しています。"
        },
        {
            "question": "Bunker1148ではどのような客室が提供されていますか？",
            "answer": "Bunker1148ではバンカースタイルconceptの新概念客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Bunker1148の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Bunker1148の客室には65インチTVとゲームを楽しめるPCが備えられています。また、ネットフリックスの利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "Bunker1148ではパーティールームを提供していますか？",
            "answer": "はい、Bunker1148ではパーティールームを提供しています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各パーティールームには2台のパソコンとネットフリックスの利用が可能な大型テレビがあります。"
        },
        {
            "question": "Bunker1148のロビーカフェでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "Bunker1148のロビーカフェでは特別なティーやコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Bunker1148の位置はどこですか？",
            "answer": "Bunker1148の位置はモラン駅の2出口から200m離れています。"
        },
        {
            "question": "Bunker1148では駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、Bunker1148では駐車は予約優先順位で可能です。"
        },
        {
            "question": "Bunker1148では何を提供していますか？",
            "answer": "Bunker1148ではスペシャルティコーヒーとAmenityを提供しています。また、パーティールームの利用時には漢江即席ラーメンも提供されます。"
        },
        {
            "question": "Bunker1148はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "Bunker1148はバンカースタイルconceptで知られており、ヒップスターのための空間として設計されています。また、持続可能な環境保護にも力を入れています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "パーティールームの利用時間は午前11時から午前10時までですが、ご希望の時間についてはタイム調整が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 609
    }
}